[1Q題求秒］慘過返印度見到Trump會講咩

2頁開估

米癲拉

是

u are fired !因為氣炸所以慣咗

錯哂師

慘過返印度未定性所以成日訓覺
而侵侵係美國之光 仲係黃絲
加埋答案係

黃定光

朋友，你番印度食蕉啦😉

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

hello

759有好野

觀塘

輕鬆 謝謝大家

開估喇 心急
因為佢乜春都加師
而侵侵係美帝總統
所以係president + 師

President 師President 師President 師President 師President 師

Presidency
輕鬆 謝

Xi

1/10